「富婆俱樂部」遇上騙案，可以點玩9佢？

去到比肥婆輪撚左你

係都無咩所謂, 起碼佢無厄我

冇左個腎

去到比五六個中女肥婆sm

開工都要封利是比人咁on9

有無人去send張勁7既相比佢
睇下佢比咩反應
會唔會照收貨

笑左

例如呢張

如果佢無呃你，巴打係咪真係會做？

樓主加油等睇live

廢話, 緊係啦

Lm

唔使上去，跟本無人係深圳等你﹗
佢目的係等你上去深圳，佢再老點你直接存錢入大陸銀行戶口
跟住話存完錢，個主管會畀客人酒店房你
但其實全部係大話，無富婆，無人開左房，無主管，
只有一樣野係真，就係個銀行戶口，
如果想同佢玩，就唔使真係上深圳，
係約定時間，wechat 當自已上左去，同佢9吹一晚，
但其實個大陸佬只係浪費到佢時間，乜都做唔到
或者做好心，幫手騙佢個銀行戶口返來，再上大陸公安網舉報
等佢個戶口被凍結

原來如此
一於咁做啦

呃你1800蚊咋

留名

D錢抄低號碼
用針孔攝錄機偷拍

邊有咁多錢買針孔攝錄機

樓主俾人輪姦嘅美夢破滅左

拍片賣比蘋果

同類騙案，主客相反，手法一樣